EPS係咪唔洗申請

張新嘅hsbc銀行卡次次都eps唔到
可以點做?

壞card?

新卡用左一個月....

你老豆索茄

去銀行同佢講

排隊排好撚耐

唔使申請
應該張卡有事

卡背有冇eps logo?

有
同其他人張卡一樣

去邊度都唔得？定係某幾間鋪唔得？

戶口無錢...完

樓主係咪當左信用卡黎用，EPS要即時過數